其實今晚係咪中共既暗黑兵法黎

試想下中共既敵人原來唔係手無寸鐵既市民，而係黑警。

愈來愈多證據顯示騷亂黑狗有份製造，加上地鐵打人， 濫權。

中共突然話要制裁並解散警隊，重新編製武警落黎執法。

受制裁既黑狗， 如果判埋佢地犯法之餘又可以取消哂佢地d 退休金。 果度都應該唔少錢，夠中共做回血劍，又可以滿足示威者訴求。

到時再拉埋黑狗打武警，完美實現攬炒

話黑警已經失控
順便放深圳武警落嚟

黎啦
想笑鳩班毅進仔同攬炒好耐

然後屈鳩黑狗暴動，取消一國兩制。
所以而家係咁出 ot 當派遣散費。

遣乜撚嘢散費，取消一國兩制可以隨時抄家回血，退役老兵都冇既嘢黑狗憑乜撚嘢有

快撚d解散

冇可能 唔會俾大6人覺得可以挑戰警察

佢地種左落人民個腦警察永遠是對的

係就好囉

"佢地係皇家香港警察既餘孽" 中共要染黑，一d 都唔難。

而家放武警治港。根正苗紅，香港繼續穩定繁榮

如果一開始咁講或者可以

而家五毛吹左兩個月人民英雄

冇可能

國家唔會認自己衰左

人地仲要去10.1慶祝

只會吹香港好多港獨暴徒
要武警幫手

唔好對共慘黨仲有咩好既幻想

依家大陸撐警多過撐林鄭

唔好發夢，武警佢地會繼續派，但黑警繼續高薪糧準

武警落到黎，佢都係要對抗200萬人，對件事冇幫助。

但係搞鳩d 黑狗，最多可能都係影響一千幾百人。 (應該會解散速龍，防暴，有份處理今次事件既部門）

到時市民冇得再屌而家班黑警，冇藉口再嘈，又可以慢慢換哂班大陸武警，加強管治

冇可能 如果係嘅話我實幫手

共產黨係咁醒就唔會比美國撚成咁

我覺得只係警察on9同EQ低

唔好估共慘黨諗乜 共慘黨自己好多內鬥 果個鬥呢個 出招原因唔係大家估得到

我地要贏 至少要攬住大6一齊炒

大陸唔會對HK好 點會諗要對件事有幫助呀？